一人一樣臭到嘔既經驗

小弟今日上堂，俾坐係隔離隻豬西個口臭到衝咗去廁所嘔 嘔到而家個喉嚨仲痛緊
利申隻豬西係全校公認神獸之一
搞到小弟今日全日要戴住個口罩頂住浸味

聞胃液個陣味一定無得輸

屍臭

D 大陸狗個口好撚臭
麻甩佬都好臭

仆你個街，以前中學復活節補課用人地班房
個櫃筒有盒米粉擺左唔知幾耐
未打開已經有陣屁味
一打開臭到成個課室都係屎味
最後要轉課室上堂

巴打好慘

地盤吸屎車炒左

奶西

行過聞到人地有陣頭油味 後尾嘔左兩次

小學嗰陣見到有同學個頭好油反光嗰種
覺得會有野聞 所以索左幾野
嘩屌你老母 味精味
事後問返佢點解會咁 佢就答「我成個禮拜無洗頭喇」
但係佢屋企好窮 所以都無拎嚟做笑柄

尋日開既 第一下真係好少少想嘔

有少少

邊道有得買

屋企d金魚死晒

話說有日屋企人買左盒泡菜返黎食
我阿媽見到就話自己整都得
第2日就買左d娃娃菜同自己整既配料放落個桶度醃

隔左個幾星期之後我見到桶野就諗住打開黎睇下點
一打開臭到全屋都想嘔
真係成世人聞過最撚臭既野

飲左淡

那兒來的屎？

依個post令我想啲想嘔

屍臭味

酸筍

早幾年 m記麥樂雞 出左有隻綠色ga醬

飲完健身奶粉 個樽唔記得洗
一星期後開返
已經噴哂香水 止汗劑既情況 屋企都臭左成日

隻味好似十幾隻壞雞蛋咁既味

瑞典超市買 都搵左半年先搵到

肥芝

納豆臭到嘔